想問連登多唔多20-25歲巴絲打係a0

24a0
好擔心
我係肥柒矮毒窮醜樣樣中